戴左咁耐口罩，有無覺得健康差左？

口罩令你呼吸短促，心跳不穩，吸入肺部的空氣太潮濕，傷害健康。霧氣也會上升入眼致病，不利養生。

長期戴口罩，口罩是用人造纖維布做的，有毒性，反複呼吸會吸入口罩的微細纖維而令肺部致病。

香港人，戴足幾個月口罩，因為無法平緩地深長呼吸，肺會終身變弱，之後百病叢生，東亞病夫。

明明就好左

多左鼻屎

健康好左，成年一次發燒感冒都冇。

仲有，同人講野唔洗驚對方啲口水/聞到對方口臭，自己口臭亦唔洗驚人聞到。

仲有平時行路覺得大塵，而家食少左勁多塵。

希望永續口罩

feel到呼吸能力差左
利申 有哮喘

條氣差咗
但成年都無感冒過
鼻敏感無咁嚴重

個肺氧量低左，

多左層filter，呼呼困難

多左好多暗瘡

好撚 抖唔到氣

成日好似透唔到氣咁 明明已經買哂最透氣嘅

仆街武漢肺炎
以前從來唔生暗瘡
依家爛面要搽藥膏